[幫手置頂] Stand With Hong Kong 下一句！

Boycott China！

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

我要全世界知點樣可以Stand With Hong Kong!!

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選
出咗維園記住入翻！